# Sistema para gerenciar orçamentos

Online em <https://norcamentos.herokuapp.com/>
Para acessar e testar use:
*nome:* user,
*senha:* user@2020

## Tecnologias

Informações sobre tecnologias deste projeto [neste link](https://gitlab.com/neithomass/coreselinhas/-/blob/master/TECNO.md)

## Escopo

Este é um sistema funcional para gerar orçamentos e salvar os dados em um banco de dados
NoSQL ou salvar em um documento PDF. É possível fornecer listagem de serviços e produtos,
acompanhar de acordo com a situção e verificar estatísticas. Oferece segurança através
de login e senha, com níveis de acesso às funcionalidades de acordo com o estipulado
para cada usuário do sistema.

Para prolongar sua vida útil, este sistema está em constante desenvolvimento.

### Salvar orçamentos

Este sistema permite guardar todas instâncias dos dados em um banco de dados para
recuperar, atualizar, modificar ou apagar com segurança.

### Imprimir PDF

Na opção para impressão, pode-se imprimir diretamente através do diálogo de impressão do navegador de internet bem como, salvar o orçamento em um arquivo PDF, o que possibilita
outra forma de manter os dados.

### Listagem e acompanhamento de situações

É possível verificar o status dos orçamentos por datas, nomes, valores, siuação etc.

### Login e níveis de acesso

Este sistema de gerenciamento de orçamentos possui segurança por login com controle de níveis de acesso permitindo ou não ao operador utilizar determinadas funcionalidades.

### Desenvolvimento constante

Como não pode se tornar obsoleto, o sistema está sempre sendo atualizado para melhorar
suas funcionalidades. Através de feedbacks dos utilizadores e constante análise e
desenvolvimento, melhorias e correções são adicionadas periódicamente para manter por
longo período sua vida útil e funcional.
